學識聽日文難唔難?

想去日本做生意
想學到識聽平時會話, 識講一兩句夾雜D英文咁既level
要學幾耐?

去當地生活接觸當地人兼自己上網學下
應該兩個月就得

我之前去韓國Exchange一個月 佢地上韓文堂嘅時候我就跟個韓國老師學韓文拼音嗰啲基本嘢 （好Hea咁學）走嘅時候都只係學過啲生字未學文法
但係靠估估下咁已經聽得明4成佢地啲對話

除左東京其他都難
得東京一個地方係用你學既標準語 其他地方就好似去左太空咁…